美參議員斯科特：香港民主領袖被捕不會削弱港人對自由、民主和自治的渴求

又係史葛